冇錯 保人至上 但係咪撚講目標已達成

屌你老母 今日咁多人出嚟係因為琴日實在辣慶太多人
冇錯 今日塞到機場一日 但係聽日呢 後日呢
成日開口埋口2百萬 2百萬 次次有咁多人一早贏撚咗
每次出到嚟 連登就成班友吹風叫人走 目標已達成
而家做每日一篇呀 每星期完全幾個目標 一早已經贏撚咗
頭 千奇唔可以送 人的確太多 玩困獸鬥一定死傷慘重 唔會全部人走得切
你叫人走叫人留 我唔會屌9你係鬼或者散水撚 但係唔撚好講目標已達成 而家連旅遊警示都未有呀仆街
成班係度另類鼓吹階段性勝利

今日走 等D人攪一大輪恢復升降
聽日降再去 又要封
等D人又攪一大輪
後日恢復升降又再去

你坐住係到唔走佢都係等你走左先開始做野
煩少好多

唔好階段性勝利

推

啱 要一舖定輸贏 有咩高見

樓主建議大家留守 比狗拉

dllm警察已經轉陣 唔好信佢地做唔出啲咩 我地核彈都唔國 仲有一大班港豬藍絲都係核彈都唔割 cctvb會正名

識唔撚識睇文 我叫你地自己揀 title講到明保人至上

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

唔好俾人拉 唔好俾人打係must 但係唔撚該你地唔好講今日成功咗
成班都林卓廷

高見留俾手足一齊諗 唔好係監獄諗

而家好多人決定走 唔好死守

謝幫推

走呀